情緒病患者上班族加油區

今年34，焦慮症，因為情緒唔穩定，都冇份做得長，大大話話做咗廿幾份，工作上都唔會有咩大作為，人工得個萬鬆啲，好自卑，大家鼓勵下

情況差唔多

加油呀巴打

加油

最緊要識得放鬆自己搵啲中意既興趣投入下，會開心啲

講就易
巴打點？ 我尋日都返唔到工

情緒病爆發果時乜都提唔起勁，好辛苦

我睇咗十幾年，冇事冇幹冇乜嘢，有事啲藥我都覺冇乜幫助，反而訓覺果度啲藥幫到

日日好似喪屍咁返工放工，都係頂硬上